我地元朗人 實現一國三制 仲要比你地香港人屌-,-

我地元朗有自己規矩 黃絲仔唔好恨咁多